你班和理非咪撚再假手於人

聽朝一齊塞鐵，車都冇得搭，咁咪罷到工

成日都等人做

可唔可以做第一個？

和理非瞓晒覺？

係

推

Push

瞓唔著